美國研究：男性想延年益壽 多看女性「大長輩」就對了

依據美國《每日醫學》網站的報導，一份發表在《內科醫學誌》（Archives of Internal Medicine）的研究報告指出，男人若盯著女性的大胸部看，不僅可幫助正面思考，且能維持心理健康，甚至延長壽命。不過報告也說，多看可愛動物，也會出現相同的正面積極效果。（圖／Pixabay）

自古以來，女性的胸部不僅有哺育幼兒的功能，同時也是吸引男人追求的的利器之一。網路上只要出現漂亮的可愛女性，不吝展現自己的「長輩」或「事業線」照片，必定會引起眾多男性網友的暴動。如今美國有研究指出，多看女性豐滿的上圍，可有助男性活得更長壽，不過多看可愛動物，也會出現相同效果。

依據美國《每日醫學》網站的報導，一份發表在《內科醫學誌》（Archives of Internal Medicine）的研究報告指出，男人若盯著女性的大胸部看，其實有助於身體健康，不僅可幫助正面思考、排除自身負面情緒，且能維持心理健康，甚至延長壽命。不過報告也說，多看可愛動物，也會出現相同的正面積極效果。

另外該份報告也指出，男性做愛做的事，也對延年益壽有幫助。科學研究顯示，作愛可以降低50%死亡率，且若有更多高潮，平均可比一般人多活3至8年。另外，該報告也說若男性結婚生子會對家庭更具責任感，此舉亦有助於男性延年益壽。

不過為尊重兩性平等、和諧相處，男士們在外面眼神還是別亂飄，還是多看可愛動物比較好。

連登仔好長命

竟然唔係英國研究

但係台灣報導

香港男性只需幫誠哥供樓便可延年益壽

美國醫學研究班人係唔係英國人來⋯

啲港女幾可會有大奶奶比人昅呀？

香港人咁長命做咩返工？

香港冇得睇lo

咩叫大長輩

胸+可愛動物
即係要睇furry?

係咪有特別意思

點解香港人可以咁長命

連登仔應該可以長生不老

大罩杯

大奶奶

好假
佢點解釋香港係平均壽命最長